[情人節禮物]有無人想要le sean花?

1月買 原價$1680 女朋友唔鐘意

只求賣出

樓主想淘寶貨扮le sean賣?
fatfat valentine

睇下相先

我得一朵咋

同埋淘寶有得賣le sean咩?

我search過無

通街翻版

Le sean有絲帶傢

我見網上d人放500

下

我好奇點解佢唔中意

我都想知

唉 有無巴打送比女朋友

平d都可以 放係到好on9

買都on9

淘寶淘99%仿真款$300有找(係高質)

但一定唔會有le sean絲帶 同個款都唔同

而家要條絲帶定要朵花

唔怕 溝過個鍾意花嘅女朋友啦

le sean朵花比出面靚好多...

我覺得

講呢d

嘩 1680 好貴囉

係佢鋪睇就靚，放係屋企同自己係work 整一9樣，屋企都有朵，之前送比女朋友既。根本overpriced

Workshop

168同你收